有冇人同我一樣 放假就好撚悶

冇乜朋友
又冇乜興趣
一放假就好撚悶好撚悶好撚悶

好撚悶呀

好撚柒 放假就充實下自己

有咩做好

打機

我

放假？

邊個

姓杜
女仔嚟

英文名is？

唔知。。。

自介都係講英文名

我知佢條仔囉

係fm定咩

Yr 3

可能聽過下
開嚟見我

88

話咗摺

?

話唔定識條女

莊？

Front stage囉咪話
唔知咁多

唔識

垃圾